下代se出6.1吋mon, 點睇？

咁搞法

M額機真係中年大敵...

放心 唔會

用SE係為左個MON
而家果部冇用MON貼用左年幾都冇花

6以上果D唔知乜柒玻璃黎 個個都話要用MON貼

咁咪死守se 先囉